想delete post pls

[尋人］緊急幫手尋手足（13/10 19-20:00，亞皆老街）

因當中涉及他人照片和個人資料，與其家人商量後認為需刪除

麻煩晒

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

REPORT左未